東涌警署警長四招化解警民對立 網民：真正香港警察

反對修訂《逃犯條例》引起的示威持續，警民衝突接連發生，警察與示威者不時「劍拔弩張」。近日網上流傳一段「另類」短片，一名自稱是東涌的警署警長化解一場警民對立，從三分鐘的短片所見，他罵不還口，指令全副武裝的下屬「走」，主動放下槍桿，與市民溝通握手，互相展示誠意，又獲歡送離開。

截至今晚（11日）10時，短片在Facebook獲得約4,700個讚好或「勁正」，另有約140個「嘩」，無人給予「嬲嬲」。不少網民大讚警長的處理手法，認為只要大家願意和平、理性溝通，便可以獲得對方的尊重，有網民留言讚他是真正香港警察，「願阿Sir這份堅持見到陽光」。
《香港01》正向警方了解事件。

動之東涌情 願承擔下屬引起的問題

一段長約3分鐘的短片，過去兩日在社交平台上廣泛流傳。片段的上載日期是10月8日，拍攝的地方相信是東涌東薈城對出的空地，疑有一群市民不滿在場警方的執法手法，於是與在場的警員理論。事件沒有演變成激烈的衝突，因為一名警長表示，願意作為上級，代表其他的同僚「做承擔」，並出示委任證讓在場市民留紀錄。該名警長在片中稱他姓程（或姓陳、曹）Sir，但因現場太吵，未能確定。

片段開始，在場的市民不時向穿上防暴警罵「黑警」、「警渣」等，程Sir站在防暴警的最前方，並對市民說：「無論是一個活動，無論是有人說粗話，令你們感到不開心。我不想行為破壞東涌的氣氛，我作為他們的上級願意承擔。」

程Sir又表示，希望他的行為可讓市民知道有機制投訴警方的行為，「警隊三萬人，希望由我們之間可以做起。」有人要求他展示委任證，但剛巧不在身，他即指示同僚到車上為他取來，而沒有堅持毋須展示。

主動除下身上橡膠彈槍釋出善意

一名男子向程Sir表示，「你的處理手法是正確的，其實香港市民是想一個好的處理手法。我明白有時並非你做出來（處理手法），是有害群之馬、情緒不穩的，做出一些錯誤的決定。」男子繼續說：「拘捕是沒有問題，每個市民上街、做示威者，他們犯法，你們的確可以拘捕。不過我們着重的點是，不想被捕者受到過分武力傷害！這數個月來，不要再用單一的事件來評論，大家都有眼看到。」

此時，程Sir除下掛在身上橙色槍柄的橡膠彈槍，並遞給後方的同僚，並特意向該男子打開隻手，示意自己沒有武器，釋出善意。男子則向警長提出「握個手？」，又指在場的全部均是初中生，所以居民才擔憂。程Sir於是向後面的防暴警員下屬，大叫「Retreat，走」，片段亦可見防暴警員轉後離開，現場人士即時叫好，報以掌聲，有人上前與程Sir握手。程Sir最後稱「希望你們感受到我的誠意」，將一場警民對立消弭於無形。

網民讚賞佔多 有人指做戲

有看過片段的網民指，對警長程Sir的說話令人感動，大讚對方處理手法冷靜，長遠對警民關係有緩和作用。不少網民留言讚賞，有網民更說「4個月嚟，第一次有掌聲送警察走」，「如果香港個個警察都好似佢咁，警隊嘅民望就唔會咁低」、「終於有一個良心警察」，有人更笑言他應代盧偉聰任警務處處長。

不過有網民擔心程Sir做法未必獲警務處管理層接納，憂慮他會被秋後算帳、被革職。同時有人質疑他做戲、假仁假義，繼續咒罵，不過在千多個留言中，這類負面批評佔極少數。

中大數百名學生昨日（10日）與校長段崇智會面，出現戲劇結果，由本來雙方互片，變成歡送段崇智離開，更有學生暱稱他「段王爺」，可見對立並非必然。

冇一個是無辜的

仲有條片，不過唔識po

食屎啦
係唔係之前係鏡頭前後唔同樣個條友

明眼人一睇就知做戲洗白

雖則咁樣做先係正常警察嘅行為， 但係一兩個正常差佬係你抵消唔到三萬個殺人狂嘅罪行

程蛇準備永遠冇得再升

pull

hk01
完

香港01

洗唔到白

警署警長本身已經係散仔級盡頭架喇

《香港01》正向警方了解事件。
完

無意思，唔需要洗白

source： 賣港01

此洗白post已完

share土共01全block

Good cop bad cop
完

支那01

6月果時咁做就唔會搞到今日咁啦

帶埋成隊係鐘樓底下
一齊吞槍自殺

或者

帶埋成隊一齊去前線
幫手開槍射鳩對面班黑警

咁我就考慮下只原諒你地東涌team

以為做少少野就可以掩蓋之前所做嘅嘢

然後聽日就會破功

HK01

有做戲好過唔做啦
但都係冇一隻狗係無辜

Agger but too late

四個月獸行

假㗎 鏡頭冇影即刻唔撚同啦

有原則白警冇運行
越黑越識撈就升越快

Sorry 今生今世都唔會原諒香港警察

轉個頭就狗衝想捉人

有人起fb話條友上次起綠揚帶隊帶人

小妹發現facebook好少文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係吾同post下面貼文宣

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

洗白

支那01洗白

拉

好 最多坐少幾碌

戲子 直接負皮

四個月...成個運動最靜今個星期
就部署番一場咁的戲

人地升到盡頭了
一個月6皮野 ，宿舍大過你屋企x2

01

太低級，會比人停職

上次天水圍咪示範左炒車囉
仲有人信，

咪撚洗白

實有d相對理性既警察，但呢d重來都只係基本要求，阻唔到要解散警隊。

樓主想幫警犬洗白
勿推

香港01
咪撚洗白啦屌你地班冚家剷

支那01開始想幫黑警洗底

講個笑話新聞你聽: HK01

垃圾

食屎啦洗白呀

咪撚諗住洗白
冇一個係無辜

好似話前幾日環時總篇又來左香港了解民情,返去回向中央回報

唔撚洗理佢白唔白
咁關心佢地既 跟我講一次
支持成立獨立調查委員會 還白警清白

而家想洗白太遲啦

the "good cop bad cop"

狗都有左膠有咩出奇

想洗白？食屎啦

完 一個黑警犯錯都要全隊罰

篇野我寫㗎？係咪我唔po出嚟篇文就冇存在過？而家俾你知道有人想幫黑驚洗白呀，仲屌我

the only gd cop is not to be a cop

pr
除非篤灰， 唔係嘅話全部都係黑警
只有死狗先係好狗

點洗白，永遠都係黑。

Good cop bad cop routine?

笑撚左 俾人打斷手腳 之後say sorry就過到骨？

Blocked User - 進擊的香港人

支那01 咪撚po啦

殺完人SAY SORRY

戲子

收皮啦，依啲係佢地應有嘅attitude。
唔係人地nice小小就幫人打晒飛機咁，別忘記黑警點對待香港人！

下一步
應該會黎愈多呢d 戲劇場面
然後有街坊同佢地「和解」，送飯送暖蛋好溫馨
然後HK01 會大量報道，香港大團結了
唔洗獨立調查，警監會交幾條友就完了

睇標題 唔信
睇到係香港01 出返去先

死撚開啦
全部黑狗清算
無一個係無辜

做戲洗白姐
邊個信就真係傻仔

紅媒就行埋一二邊

係..盡頭了. 如果察狗肯唔殺人同正正常常做狗 大家唔會屌咁金，可惜回唔到頭了。大家會屌佢地一世

一世都唔可以原諒佢地

721 唔見人

01又發功

拉。支那01

咪撚再貼紅底01

警犬含撚啦屌你老母

唔好同香港人黎呢套，全部去死啦，我地就考慮下原諒呢班人渣，宜家死左幾多人，最少20個

Hk01[url][/url]

叫走嗰下好似叫狗咁

但可以喺其他人面前扮督察

收撚皮啦

如果100個入邊有10個呢啲
香港就唔洗搞到今日咁

好可能,不過仇狗氣氛咁濃厚嘅香港應該作用有限,除非係大衝突入面出現啲戲劇性情節

個個都係咁就話姐
收皮啦屌
篤曬做過野果班出黎再講

人道罪犯想拍條咁嘅片洗底?
犯左法想唔使坐監?
3萬黑警必須接受法律制裁

係做戲都好
個個一齊做吖唔該

派哂D 白警守離島, 水塘

香港人 真易呃

放低槍無用架，槍頭掉轉先同我地講野啦

先唔講係咪洗白
呢啲先係真正警察對市民嘅態度
一開始咁樣咪好囉
警察依然係不可原諒

開始洗底 屌你老母

支那獨家01

不了

又洗白

屌你 其實一齊交下戲逼政府咪算

p牌
香港01
不推文回覆

做戲又算撚數啦屌你老母

高佢3級 都係咁撚樣

太遲了
過百條人命,幾隻眼,幾百對手腳,無數血淚
唔係你show返張證,握個手就消除到你地既重孽

支那01
完

請善用不推文

無興趣知佢真白警定扮野
反正9成係黑無老屈

不過阿sir都唔使諗住升職
做清泉做到出頭鳥
肯出示warrant即係串平時狗狗唔肯出有問題啦
同其餘三萬狗唔同流合污都係等被清算

如果真係做戲嘅話 希望所有警察都做一世

係做一世戲我地可以早抖唔使抗爭了
睇下我上面講乜
btw善用不推文回覆

戲子
咪又係要聽指揮官講做野

以前我會覺得搞特赦應該包埋警察

不過至從浮屍跳樓案後，呢啲畜牲唔值

狼子野心，雙面人先最危險

唔洗洗白了 黑警

大家唔好忘記死咗嘅義士

唔好洗白 吊你老母

宜家做到基本野就已經會有人讚 份工真係好做

收皮啦扮咩好人

好似謝sir咁篤左灰先係英雄，真警察

圍城必闕

捅完香港幾十刀 依家比粒糖香港人表示友好

洗白不了

只係一舊好少少嘅屎
記住
無一個係無辜
第日要清算係要全體清算

你老母P仔mon po狗食屎

我想做番個好人

支01
pull

屌你老味樓主p牌特登將hk01放後幾個回復係度帶風向，正一仆街

收皮喇 貓哭老鼠
成立獨立調查委員會
將涉及性侵 虐待 行使私刑
著黑衫犯案既警畜捉出黎先
做啲實質野出黎先講

之前幫條人渣段崇智洗白 依家到幫黑警洗白

Btw HK01 姐姐我愛你

收啦01

無一個是無辜的

HK 01 仲要P牌 係無人權架啦

咁多個月 仲信呢套？

做戲冇問題，最重要係，有專業地做好場戲，目的就係要社區安寧

一個識做pr嘅黑警

死撚開啦又想做好人呀？
冇一個係無辜架dllm

第二個留言已經秒左

完

人權法近了 地獄之門開了

最低消費終身監禁

屌你老母我東涌人現場睇到燥

黑警點洗都係黑

有撚用?
我當唔係做戲都係得一個

支持成立大灣區警 永遠駐守大灣區

唔好忘記之前天水圍都有個類似case

香港01 明白晒

推

唔好癲啦，佢哋畀人叫黑警咪一樣拉咗兩個人

申請緊移民駛唔駛同你講

姐係咁你6月開始就咁做冇人會屌你黑警屌你狗 但依家回不去了 唔洗諗住洗白架啦

去到今時今日
仲想洗底？

警署警長著白衫 一般散仔全部要聽佢指揮

一睇到01已經唔洗睇
死黑警要洗白用漂白水洗啦

recap 一下
天水圍警署，當日有學生清潔連儂隧道
俾廢老/藍絲搞，之後拉左學生

No photo no 9 up

是黑是白, 由獨立調查委員會再說.

收皮啦 轉個頭咪又拉又打

專業d 臨時演員都係演員黎既

射鳩對面班黑警正啲

應該係放狗入去同自己人做show
正路邊有人想同狗hand hand握手

解散警隊 刻不容緩

支那01收皮啦，想洗底
我同你講，永遠都唔會原諒班狗
黑狗死全家，冇一個係無辜

紅底01又想幫黑警洗白

共非01

洗白01，不了

走左無耐就出番黎搞鳩居民啦，又用燈射人眼，又塞路唔比車入

今時今日仲有香港警察?

屌你香港01

香港人真易tum

po乜撚支那01呀，不推

劇本編寫：香港01

個位唔該

有意罷工甚至想幫手成立工會嘅手足請入gp 好少人

我地係二百萬三罷聯合陣線，以推動全民三罷為目標，第一步為推動各行業籌組工會，我地要二百萬人一齊三罷

二百萬三罷聯合Channel

二百萬三罷聯合陣線（公海）

食開人屎，俾件狗屎你食，竟然感恩

禁大個新聞唔係唔用呀嘛
標題寫 東涌警長化身白警 同意與市民對抗黑警及政府

今次運動發展成咁

有好多都係因為警暴造成 612 721 831 101

有關注關反送中嘅睇完一定又嬲又痛心

警狗有份導致今日嘅局面

如果由6月12開始 警隊有一半人係好似新聞咁講嘅

我相信各區狗屋同狗總唔會成為主要被圍目標

示威者都唔會升級魔法

但事實係根本無白警 警隊內部上下嘅心態都係想打死你班示威者

唔撚信
你真係有良知
一早係狗隊內部受到杯葛啦
你班手下肯配合你肯撚定做戲

香港人真係垃圾冇撚得救
殺你 姦你 辱你 突然轉一轉態度 就乜都唔記得哂

後面嗰班真係好撚似狗
大Sir:旺財！ 旺財！ Sit! 走！

佢地想唔做野渣

你ON撚9

員佐級仲有腦過冷氣房果班

hk01

hk01又做戲

樓主條打手故意隱瞞貼紅底01新聞

hk01屈過中槍示威者支pvc喉係鐵通

中大校長，鏡頭前聽完中大女生被性暴力對待後無動於衷，之後再變成人人喜愛ge段爸遭歡送
警察，做回本份被市民歡送，網上又讚又嘩無嬲嬲
香港01到底係就追上cctvb定已經超越左，我睇唔透

01 新聞，完

拉起封鎖線
拒絕外國人入境
#攬炒

和理非最失敗之處，係將呢班恐怖份子小小善舉無限放大，呢對他地惡行口頭發洩完就算，兼且仲以為呢班禽獸仲有人性

支那01 不了

收皮啦

政府不嬲都係做戲 邊個國家都係
做戲做得好 邊有人反抗
好撚似大陸咁強硬壓迫型咁 咪有人出黎
宜家港府連呃都唔想呃下你 反撚抗到底
講真到時就算雙普選都一定有好多手法去搞掂香港 大陸閪做野真係零撚捨戇鳩

01勿推

唔會原諒

我點隱瞞我link都貼埋出嚟

香港人真係好易搞

仲有班黃絲on9當hk01係傳媒share......
tvb已經變大公報lv無黃絲睇

Say 個sorry 就拍手支持叫好？

#10先貼搏人無追post?

讚許呢兜渣滓之前，請你諗一諗彥霖

係阿，tvb真小人，hk01係偽君子，文宣上有滲透能力，真正做到打破同溫層，恐怖好多

hk01
又係到 good cop bad cop

頭9個回覆都係同1分鐘之內

依家做呢啲有閪用咩
太撚遲啦

有冇片?

有 link

差佬不嬲玩good cop bad cop

唔洗po 唔想知 冷處理 你宣傳=幫狗洗白

姦完變partner?

狗狗想洗白好簡單，一係吞槍自殺一係拿起把槍射班綠衫同畜龍

收皮啦, 五毛

做戲咋，咪天真

我射完你再同你握手ok？

叫佢收皮啦，扮曬野

撚樣白衫配油頭毒撚肥仔藍衫

hk01

完

台戲假到

咁都仲可以駁落去

死全家啦你
屌你老母
殺人犯

而家先做戲遲咗啲
剩係令我覺得噁心

拉啦,垃圾POST

嗰個係咪天水圍

無用架啦

黑警全家不得好死，死無全屍！

善用不推文回覆

又有錢又住大屋好勁,不過要做狗,日日返工比人屌老母鬧死全家,仲要絕對服從上級命令,上頭要你埋沒良知都要照做
我寧願問心無愧咁訓街,起碼唔洗每日放工返屋企都要擔心比仇家麻包袋侍候

屌，以為講故台，點知真係有新聞

食撚屎啦
依排二三十架狗車係東涌
周圍捉人

就算係真心
都唔會改革到警隊
好似五六年代 你唔收片
的上頭，同儕就排你笑你 自己繼續收
不過欣賞佢 就算佢係做戲 佢都起碼肯做
唔會好似琴日紅磡鐘sir咁 直撚接噴

白笨唔係咁洗

未入黎都知係中共01

屌你老母啦 警犬

係垃圾中搵寶有個好實 自然覺得係好人

屎萊姆都可以洗地，點解警察唔可以

咁係唔係可以宣佈正式原諒黑警呀屌你老母

香港01
拉

永不忘記，永不原諒

01就算啦

人權法就過先做戲

唔好再洗白

唔好忘記幾多人犧牲左

樓主係01打手

想噁
拉

戲子無情 黑警更無情

香港01/大公文匯/撐警群組
三大假新聞集中地

拉
完

01

拉

趕住收工去叫雞咋

收皮喇 係有種就拉黑警 有種就辭職爆料 有種就唔好貪份人工長糧福利 又想出黎拎光環 太遲喇 同親中樂擁抱大灣區榮耀喇 dllm

無一個無辜

咪L洗白啦，特登搵埋hk01 呢啲共媒，扮野係冇用，想洗白只可辭職或篤灰

Good cops bad cops

香港警察濫權實錄資料庫
Hong Kong Police brutality database

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

認真求推,搞左呢份野等三萬黑警都要接受國際審判

五完美

咁白出黎指證黑警囉

特登做場戲比黨媒01，當人傻仔

感謝提供笑話一則

圍城必䦑

唔應該增加敵方團結度

對條假閪警長予以假贊賞

fuck u popo

黑警又做戲

段王爺係暱稱？哈哈 你又真係唔識ga wo

訓撚醒未啊？咁就想洗白？
死咗嘅手足、受傷嘅手足、被捕嘅手足咁點啊？

準備入去坐啦 唔洗搞咁多野

狗改不了吃屎

正常應該要有的服務態度，講到特別出色咁

咪撚吹奏狗啦, 有乜做得咁好呀

唔洗扮 篤左灰先講啦

唔需要真係吹奏

只需要係有其他狗在場既情況下叫其他狗學野

再講唔好起佢底（實際梗係起埋）

班狗成班粗人學歷咁低壓力仲要咁大好易有比較
就可以分化

不過記住唔好真吹奏

屌你老母又係共狗01

唔好理洗唔洗白..
dllm..死左果d義士係咪由佢死左? 一定要追究到底..無一幸免!!!!

樓主死全家

唔好對敵人仁慈，贏左開始情算個時再慢慢分黑白警

唔好意思 wor
宜家殺左咁多人姦左咁多人傷左咁多人
你出黎9up 幾句有咩用？
even 你有誠意 有悔意
有咩撚野用？

關我撚事

你咪分化啦

黑警死全家

依家好似係你分化囉

你讚黑警。邊個分化

我幾時有讚爬文啦分化撚

盲西，你望下幾多負評啦

收皮啦 真正嘅香港警察係皇家警察嗰一班

而家先假腥腥已太遲

屌你啦，分化hi

你盲屌我都冇辦法

由PoPo 開始催淚彈放題
橡膠子彈亂咁開
爆眼少女
年青人實彈中槍
所有野加埋
個一種憎恨

我Le 一世都唔會原諒PoPo
你要洗底 所有野已經太遲

我地死去既手足一定唔會原諒我

咁坦白講其實所有野都係源於班黑驚動武先搞到今時今日咁

土共01
個朵臭晒喇，呢一代人都唔使指意使返白

一邊鋤我哋手足一邊伸隻手出嚟同人握手
你睇唔到咋
成手都係手足嘅血
你仲信佢哋

冇一個無辜

共媒01都信？

仲有大量被自殺
非禮強姦我哋手足
呢3萬隻入面有我親戚
佢都要死

其實咁樣先係正常既差佬唉

之前都有條9527（唔記得咩number同邊區),懶friendly,講兩句班街坊又話亞sir好靚仔，又話好警察，之後就比人喺佢fb睇到呢條9527不嬲唔妥黃絲市民嘅....
btw,希望呢個唔會又扮嘢啦

如果你信.... 咁只係話你完全到而家都唔明白中共嘅手法....

如果今次輸, 咁唔係中共真係太強, 而係輸自己太豬.

見到01就沒打算睇薄去

東涌光復了

當香港人傻㗎

點做，iOS and mac web

黑警無一個無辜

收皮啦
阿蛇今日好撚得閒冇閪屌咩?

睇標題 仲以為去錯港人講地

喔

返到狗屋就變返面屌我地啦

東涌人不嬲全香港數一數二高質

推
不要遺忘這幾個月被自殺的個案
唔出聲阻止也是共犯

share乜撚嘢01呀屌你老母

毋忘被捕手足

睇到
《香港01》正向警方了解事件。
妖 01放風 block 拉

1. 做戲
2. 陳蛇想無得升，兼好想俾人屌
3. 佢放低槍姐，你又知佢無其他武器係袋？想近距離殺死你咋傻仔

而事實上佢都係冇出示委任證
連佢姓咩都未搞得清 仲好意思話佢好？！

係一兩個扮正常差佬

01bye

戴住面具咪一樣打撚到你地仆街

多d警察係咁就好

講咗幾多次
今生今世絕不原諒任何一隻狗

含撚啦！扮撚哂嘢！

洗白撚收皮

為共官者寧左勿右，好人多不會有好結果，勸程sir如果係真心話都係盡快離開赤色納粹鷹犬集團自保為妙。

最多制裁名單exclude佢就算啦
佢呢次咁做，可以當佢真正警察，唔係賤賊
但要繼續制裁全部賤賊

唔洗洗白
撒

想製造有害群之馬既風向
應該好快會捉三兩隻替死鬼出黎
但個隻替死鬼分分鐘係支那運落黎既囚犯頂包

Agger

四個月先第一次咁做 點信你唔係怕死想洗白?

有片

屌你咪撚洗白

CHI NA 01

BLOCKED

就算係拍戲, 咁都係屌柒自己D手足野蠻無理姐...
洗唔到白

邊撚個再 POST 紅媒01 新聞
見一個 BLOCK 一個

邊撚個再 POST 紅媒01 新聞
見一個 BLOCK 一個

屌你老母臭閪

果隻狗係天水圍狗屋架

Btw 東涌警署果啲警唔係好黑架咋
係搏上位就唔係留喺大嶼山啦

佢有得升就唔會喺大嶼山啦

本來就唔駛陪佢班人形狗同事玩權力遊戲

結論係 黑警撤退 就世界和平

解散警隊

不過都多得佢地 香港人先清醒

支那01
想洗底冇咁易

6月9號做就呃到我
今時今日就收皮啦

呢個就擺明做戲 美國議員喺香港呀嘛
大家認住呢個時沙個樣 睇下幾時有濫捕片

01收皮啦

又想洗白

?

咪係。。

唔係咁易呃呱

當有一日警察網開一面
有好多人以為
警察都有好人
然後俾一網打盡

六四事件就係血淋淋的例子
坦克碌豬

又扑頭又開槍幾個月，而家握手就化解？
咁俾我打一身之後同你握番手得唔得？

如果佢係真正嘅香港好警察 就唔該拉撚晒班唔跟規矩 犯緊法嘅黑警 而唔係喺鏡頭面前做下show 扮下”好”警察拎光環洗白

扮哂野做show，警隊唔肯改革，呢d都只係門面功夫做marketing，唔係真心悔改

收皮啦成班狗扮人 睇佢扮得幾耐現番形
咪撚再幫黑警洗白

但都最得人心

狗永遠都係狗
永遠都唔會原諒你班仆街
無一個無辜架
你地做撚左咁多衰野

屌你老母死克警
無個好人

DLLMH
祝你全家直落地獄，求生不得求死不能

五毛01 拉

講兩句成班又原諒班狗
香港人真係好犯賤

記住 沒有狗是無辜的

無一隻狗係無辜

咪撚再SHARE HK01
支那立場

官到冇求膽自大

ＨＫ０１

有咩好討論，黑警一樣要死全家。

唔想落地獄，即刻去美領開記招721 831 1001爆料

唔好咁啦，就算幾好戲都係去硬大灣區架啦

狗：狗屋重地 閒人免進

Show味咁撚濃都有人人讚
人地叫佢show pass佢就作狀摷下話無係身，之後叫條𡃁去拎又無左件事
同佢握手條撚樣鬼撚到...握手？喂，做戲都唔好做得咁撚出面啦

咪撚洗白
拉

唔係喎，大埔間狗屋之前我老母個fd個細佬做狗帶過我地去過一次食之後我老母有時自己單拖入去食都得架喎

良咩心警察
屌晒你班人
無一個無辜呀！
我地啲手足呢？？